五毛新力量--海量假新聞

自從8月開始，大家對五毛零抵抗力

睇新聞唔分析前文後理，又人云亦云，時事台尤甚，財經台亦開始有假新聞

藍絲係一群唔用腦的生物，乜都信，乜都廣傳，去到呢一兩星期，連登也開始淪陷。大家竟然見到寫明無事實根據的新聞，都意論滔滔，有別於以前比佢沉。

上個星期facebook, tweeter, YouTube 已經封鎖左中國的網軍，你估連登會無？而家個個係度陰謀論，完全唔警剔一切資訊的真確性。然後製造恐慌，此並不需要。

假新聞不要推，負面新聞亦不需要推。保持士氣就係讓驚慌不能漫延開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

Pish

見到假新聞，要善用不推文回覆屌
我愛連仔

泰國醫院片fake news 橫行